內地投資者無懼港股內憂外患資金南下連續32日淨買入港股

香港面對中美貿易戰及反修例事件的內憂外患，港股表現未如理想，不過無礙資金南下「執平貨」的熱情，南向資金連續32日淨買入港股。

根據彭博匯總數據顯示，截至9月2日收市，港股通連續32個交易日錄得淨流入，創2017年12月以來的最長連續流入紀錄，累計淨買入額近720億港元。在這一個多月中，恒生指數跌近10%，跑輸上證綜指，亦跑輸全球主要指數。

內地投資者看好港股低估值，特別是較少受到本港局勢影響的H股。目前國指預測市盈率約在7.8倍，處於歷史較低水平。恒生A/H股溢價指數於上月中旬觸及逾一年半來的最高水平後，最新報128.63點，意味A股較H股仍貴近三成。

中金公司在8月底報告中稱，今年以來南向資金增持最多的5隻股票是建行 （00939） 、騰訊 （00700） 、 太保 （02601） 、工行 （01398） 及平保 （02318） 。

托市

感謝大媽 感謝黨黎接貨

走資

人仔換港紙其一方法？

支那救市
多謝哂 拿拿聲太現

走資講成掃貨

走g

唔洗托到咁呀

黎香港擺錢應該仲安全過支國

托左幾個月，每日幾十億咁落黎，美國跌800果日香港簡直係平行時空，用咁多錢維穩

點解托完都跌
渣ga

索羅斯有冇做嘢？

走資得香港肯收呀 dllm

乜國家隊原來係大媽啊

梗係，因為大陸人都信唔過大陸股市，唔買港股買啲乜

戇鳩大媽

1. 香港大部分上市公司都係支企，業績以人民幣結算

2. 而家連美元都開始轉弱就快企唔住，債息又倒掛，係人都知冚球衰退就嚟梗，仲走去買股票同港元資產

佢地以為自己係李嘉誠，可以靠香港亂發達

內地投資者連IPO 都唔敢上，一直拖一直拖

咁幾好，托住個市，讓外資、港資先走

花式走資

你以為大陸人買?支那托市

買下香港

Data can speak

人仔繼續貶

生產力繼續下降

物價繼續漲

唔好再同我講中國有幾勁